黃店 珈啡公義 俾業主逆巿加租迫遷

有冇人知
佢現時鋪位係邊？
全面杯葛下一手

最緊要係搵佢業主出黎

恐怖份子

淨係想知鋪位位置
永不幫襯